其實黨鐵跳閘只係不滿黨鐵的最溫和嘅方法

先唔講政治問題，而家只係講黨鐵呢幾年嘅表現，處理問題嘅手法，無論你係黃絲定藍絲，你願意每日奉獻自己辛苦得來嘅金錢去俾呢個問題多多，服務每況愈下嘅機構嗎？

跳閘只係和平表達對黨鐵不滿嘅一種方法，我知道香港有好多人因為工作種種因素無法擺脫對黨鐵嘅依賴（包括我在內），但既然擺脫唔到，倒不如用跳閘呢種方法去表達自己嘅不滿。

跳閘，由今天起。我今日跳咗啦，你呢？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

大型廣告牆

Metoo

全城跳閘，人人做到

推

7/9機場更新 求求大家